仲記得我中學既志願係做警察.....

覺得好好玩, 入完學堂之後, 可以二轉唔同職業...人工又高

我最想做啲唔洗落手落腳既岡位,

例如吹大喇叭, 拍警訊, 或者係報案室沖奶茶,

做教官都幾過癮, 教人用李天命既思路藝術

不過近幾年黎,做警察既志願煙消雲散

而家唔係咪得囉

小學嗰陣覺得警察好型

好有正義感

廿年前我都有諗過

小學個陣仲係皇家香港警察，依家？過街老鼠不了不了

好彩冇諗過

以前比CCTVB 偽造咗個好好嘅形象
大個睇清事實 不了

記得細個果障係街市門口等老母買餸出黎果陣有兩個警察走埋黎同我吹水 陪我等到老母買完餸出黎之後仲送左兩張警察貼紙比我 果陣覺得佢地好型
依家果個兩個警察都唔知會會已經變左死黑警
利申 果陣伸係皇家香港警察

一睇到房事龍做警賊故事都唔會志願做警賊啦